[行動討論] 應該日日都出嚟玩鳩美心

呢樣根本係大家最容易做到
我知，大家攰丫嘛
大家又好忙去其他地方打機
但係做得幾多得幾多
一日去一日唔去感間住間住
大家互相接力
我哋咁多人一定可以無間斷玩死美心

狂禁飛一定要做

要俾大家知我地點解要搞中資/藍店

前線打中資 和理貼文宣